811 港島遊

To 守 or not to 守
To 衝 or not to 衝

守護我香城 黑狗要嚴懲

推撚爆

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

光復香港 時代革命

你認真？

。。。。你兩個都是勇武選擇嚟

可唔可以行過北角去維園

夜晚要推了

死黑警我屌你老母